【七一直播】20200701 人民力量七一街站，東角道 → 怡和街 → 百德新街 被捕前片段

#国安法 #七一 #濫捕

【七一直播】20200701
人民力量七一街站，東角道 → 怡和街 → 百德新街 被捕前片段

People Power
38.2K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：